根據同市光榮論，今季係倫敦的勝利

暴曼市最大輸家